戒酒第一個星期 好似有抑鬱症既病徵出左黎

每個星期返工 就係為左週未
食住雞賢鳳爪隊啤 為左健康同減肚南 唯有戒口
而家個人清醒到想死

唉

收工打機都冇精神 令
人開心又平又方便既野得啤酒

依家口痕 都係買奶飲食辣野就唔戒了

點忍 晚晚都想飲

而家12點就訓 唔駛諗住飲健康人生